世界四大避孕套生產商，杜蕾斯，相模，岡本，醫管局

駁唔到

老地認同

老粗認同

老林認同

老S認同

老如認同

老幫認同

老鳳認同

老夏認同

老戴認同

老椰認同。

老鑫認同

老h認同